其實有冇人諗過唔係政府無能而係把心一橫

見到有啲所謂行動POST 要集人比壓力政府"正視"疫情就覺得好笑
大佬呀香港經歷過沙士各種風雨 唔係落後地方樣樣野都有保障
但今次竟然大開中門任由病毒入侵 3歲都唔撚信合邏輯啦當人弱智咩
絕對有理由相信香港已成棄城

香港人已成棄將 請手足們正視

香港已經進入無政府狀態超過半年

放棄香港
救緊上海北京

講左好耐

仲有人信政府on9唔做野
佢就真係on9啦

大家清醒下啦 個政府已經名存實亡
治港需奪權 若要光復唯有獨立

1/10

2/10

3/10

4/10

要求佢做野不如自已黎
香港獨立，唯一岀路！

政府上面果班垃圾, 都唔係第1日知, 估唔到去到新沙士, 都可以淨係聽阿爺講咁ON 9

5/10

網上睇到，班死黑警又想洗白

6/10

延伸閱讀 有手足講得更detail 全民覺醒呀屌你老母

( 急 ) 中共用瘟疫殺香港人，而家我哋點應對？

香港獨立
唯一出路

7/10

乜野政府無能呀
屌個個都知有幾危險 佢地會唔會蠢到唔知
佢地罷到明係專登唔做啦

見到啲所謂既分析post就覺得好笑
經過七個月 仲有人覺得特衰政府係有陰謀 而唔係真心無能, on9同包嗌頸

8/10

唔接受坊間話政府刻意唔做,呢個說法
相信係有人刻意造謠, 企圖抹黑政府